星期日我唔要呢啲啊！！！

大街小巷都好
齊上齊落
打狗救人
香港人
反抗

Push

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親